我代cc 台宣佈，美國人

條路自己揀，仆街唔好喊